林鄭月娥見記者 形容近幾日市面回復平靜 會儘快啟動社區對話！

Twitter 戰線勿鬆懈！！！

請幫推

一直迴避五大訴求
Dklm

又係講呢啲廢話

佢真係擺明聊交打

戰火再開

俾人帶風向休息
黎明行動都停埋

佢話對話之後通常就係鎮壓

對乜撚野話？
五大訴求清清楚楚
一日唔做齊都唔可能平息

上次對話完就用緊急法今次仲有咩玩法

真係要繼續開花啦

對話完就撥火

又係廢話

又對話，又逼人提早放工放學

敵人擁護

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

對你老母
文宣 遊行 set死線做野

對話完又可以話聽到民意立惡法

柒婆：你地贏左啦，開心啦。咁咪再搞事啦。

開花

需要民間記者會

ok 星期六日 出黎

區選前至抖下咋, 咁就想輕輕鬆鬆過聖誕

我既聲音已經反應左比新一屆區議員
柒婆跟區議員指示做野就OK了
唔洗再對話

仲係到發緊夢
我覺得佢真係好撚蠢

戇鳩鳩

社區對話林奠又準備下一輪清算行動了

完全係火上加油幫手又整大返個火

快D裝佢老母修呀

係咪同連登堆休息風向撚口吻一致呢大家明喇

想搵泛民做大台？

冇用架

休息撚好叻有林奠認證

不了

有冇Check吓佢係唔係智障

想獨裁咪認囉 講咁撚多廢話做乜鳩

雞同鴨講

推！！行動post呀要

又用火水救火
冇得救

根本就要開花
中資企業罪大惡極
必須嚴厲處分
無對話空間呀屌佢老母

廢除區議會

遊行>set死線> 做野

想打到香港無哂中資

唔會再有人去佢嗰啲乜鳩對話會啦吓話？

對完話 蒙面法
唔知下次係咩

今朝已經話你知 唔會理你其他訴求 圍理大都係冇錯 屌你老母班休息撚仲叫人休息

停乜撚野呀

即係又要開波拆野 同你傾條撚咩 收皮啦

又叫林奠睇城邦論

個到狗眼看人低既嘴臉都擺唔擺到出黎

去 一定去 踩9佢場

有答，已經滿足第一項要求撤回條例，其他唔會做。

this is not a good sign
大圍捕開始

收皮啦 無人想聽你講廢話

賤女人

沒有對話空間

大台已落order
手足可以做野了

又係時候比佢睇開花既威力！

對佢老母！
仲對話？

對你老味

鼓勵開花

火水救火

大清算 議會外抗爭都要繼續

對家讚你和平,讚你做得好,
即係明顯我地做左D on9野了

大遊行

仲有個二千幾正評既POST叫停黎明行動
你話係咪on9 人地都未撚驚過你選舉

人地今次咪反思點樣之後贏硬囉 尋日先話考慮俾居內地既香港人投票

當敵人稱讚你的時候，你大概是做了什麼傻事了

太好了，終於回復平靜

柒婆認證叫我哋唔好再休息啦
唔出聲既係冇訴求啦

仲同佢對話?
佢想開片呀!

其實老實講上個禮拜開始黎明規模已經越嚟越細，加上港豬又搵到解決辦法(四點幾起身返工又真係吹你唔漲)，我諗需要一次機會俾大家轉型用其他方法朝早除咗堵路之外應該仲有其他嘢做，裝修又好快閃佔領重點地區交通要道又好

行動post

對話完就反蒙面法

我想問究竟有咩咁值得推薦，我寧願叫佢睇連登

通常對話完之後就開始打鳩你班香港人

立即定死線比柒婆

對話？我都聽到厭啦

對話完係咪又警暴？強姦單野呢？

做野

要大遊行比和理非回氣同入翻局,人多勇武手足先做到野,
但永遠唔批

原來有民主有票投社會就最平靜，咁普選立法會同特首咪搞掂囉

問左林大總統未?

覺唔覺d圍板好白淨好沉悶

大家停手投票 講到好似唔再出黎咁
班野係唔係真係離地到飛上天咁 投票前又話民意點樣
成班野同大陸班野咁 個井有幾大就得咁大
呢種無知真係 笑佢都覺得自己笑弱智咁無品

根本冇對話基礎! 傾乜鳩!

根本就話左唔應承

五大訴求 缺一不可
多謝民主之母又嚟火上加油

公投死線

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

死咗嘅義士當condom

沉醉左係歡樂中

戰爭真係一刻都不能鬆懈

對咩L野話, 要你做野啊

配合連登五毛 休息撚 完美解散運動

上次對話完出蒙面法
今次應該出老解摺被啦掛

23條

染婆set死線俾我地呀
對話完佢就升級喇

樂見其成
大家準備好未

無野好傾呀，屌你老母

其實唔洗囉
勇武可以自己做

好似好耐無聽見大合唱<願榮光歸香港>!

上次講完就開槍殺人

上次對話完，林鄭做過d乜減民怨？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

我屌你唔林奠

訴求講左5個幾月 就照字面做咪得對你老母話

上次社區對話之後得出禁蒙面法 激發香港人首次18區開花

期待今次民主之母有咩新招 帶領港人對抗共產政權

收到
真係有大台架

其實唔批唔等於犯法吓話
遊行、集會自由喎

上次對話完得到d乜？

淨係識對話

叫停黎明唔代表唔支持開花呀！

俾政苦撚狗la

運動就收皮la

開花呀屌

佢尋晚冇睇新聞?

上次對話完就開槍

對你老母話咩！仲對乜撚嘢話呀？
我哋五個月嚟，都淨係要嗰幾樣！瞓撚醒未呀！

又準備淋火水

林太吹雞

姐係叫我地繼續開花啦

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

上次咪對話咗囉
有咩改變啊屌你個老母

都話架啦, 仲有班人起到吹風叫停行動
一停就話對話

解散警隊係咪炒曬佢地就得？

五大訴求
缺一不可

行動

開花啦屌佢老母

講多幾多次都係5大訴求，解散警隊。

回復平靜喎

佢根本煽風點火

推

對話完又鎭壓

沒人想同弱智講野呀屌

社你老母會對話呀 流出段同曱總扑嘢片先la

ok 開花 遊行。
cls 佢啲諗法選完同無選有咩分別。
popo尋晚都死死氣讓下步唔放tg.

DLLM 又玩對話會？玩完繼續打到市民仆街

洗撚跟佢節奏咩

對話完通常有動作 雨傘個時 修頓個時

解乜撚嘢呀？
解放軍就有

姐姐都落左中環
妹妹要對話就落區啦

今次對話完，係咪推23 條?

社區對話你老母咩 你班仆街黃絲未撚再去

唔洗對市民負責既人 根本就雞同鴨講 鐘意就理 唔撚鐘意就拉 獨裁政權

一早好清楚講晒果八隻字
對乜撚野話?

五大訴求咁清晰，對咩話？回應啦

咪比你選舉左發洩民怨囉
根本正苦就唔驚比你選
個腦淨係得選票果啲先驚冇得選
一到選舉就自己停晒所有行動
仲賤到叫人不被捕因為要投票

都幾肯定選完有排靜

五大訴求，缺一不可
有咩好傾

點解佢要咁做, 又亂了

You are all rubbish. I was ranked first since day one.

姐姐話睇牙醫路過咋，仲好多市民同佢打招呼

廢話一堆

依家比人串啦仲抖
仲唔開波

根本就幫緊我地

而家選撚完唔俾搞活動咩
屌乜撚推區選班人

嘩屌又黎「對話」之後就出舊屎比你嘆

同步進行

唔可以再畀機會佢做show

林鄭叫所有人開花

大家準備

休息完畢

五大訴求
缺一不可

就快半年喇咪撚再扮聾啦林奠

起碼出黎裝修下紅店先 呢期

弱智，仲對乜話，訴求好清晰

下 又啟動社區對話?

朝早集中喺中環尖沙咀商業區示威如何?

民主之母

除左屌果班叫人不被捕因為要投票既之外邊到有屌
搞實比架
但氣氛點你感覺到架嘛

冇人想同你對話，過主啦八婆

對話黎無用，佢唔會變

幾時解散警隊

勇武go
除暴go

整咗個蒙面法

我哋就要發出《反對通知書》

佢係垃圾淨係聽中央話乜做乜，要架空佢，對話就搵習總落嚟

有無人肯教下佢講野，次次岀嚟都火上加油

唔廢話喎，叫醒手足就真
事實區選大勝就開始鬆懈

對你老母咩林鄭 而家係叫你回應訴求

我要去遊行

求下勇武打地下
遊行比和理非

啱，只不過傀儡黎，佢作唔到主，對話盞洗時間

on9

文宣set死線

佢根本腦殘，邊個教到佢
一陣d人教佢
佢一定用佢個閪樣
你呢加教我講野？
佢d AO 即刻咁既樣啦

對話完又拉多幾件，射多幾千粒TG，用自動步槍鎮壓示威，好威威

爛臭閪自殺謝罪。

唔想和你傾

我地繼續

唔洗對話，盡快解封理大，然後屨行五大訴求

是你教我選舉沒有用

有民主咪有平靜囉屌你老母，五大訴求之一咪真普選囉屌你老母

笑9香港人

其實真係要對話
打你又打唔贏
勇武都捉得7788
黎明行動少人到咩效果都無
仲自high話好成功塞到人遲到
唔知你地有咩優勢唔去談判
政府底線係雙普選 港獨
你味傾左成立獨立調查同特赦被捕人士先lo
唔談判既先決條件係你地一面倒無損耗咁去贏
而家區面我完全睇唔到點贏
區選咋唔係立法會呀

毒娥賣港不遺餘力

對話咗啦
有用咩
Up完就算

真係有反社會人格

回復平靜, 即係暗示要我地…

幾時死

佢真係當港人冇腦

黎明行動 正式啟動！

無大遊行掩護同聚人,勇武手足風險大好多

佢提緊水 叫我地抖夠喇 唔好比場運動降溫

年尾想裝修

立即答應五大訴求
其他免談

根本仲唔撚可以停 一定要同時進行

Set死線+1

Feel到完撚左

真係踩9佢場都仲好，怕就怕有班on 9真心

對話有撚用咩

一邊對話一邊殺人強姦

啱㗎啦

靜咗咁耐，係時候出嚟撥下火

轉左做法喇喎

垃圾對話會
然後拉哂所有人

叫黎明行動個啲仲要比人圍屌 但屌人個啲又唔講有咩行動 on99

即刻整返場黎明行動林奠即刻咩面都冇哂

比人指撚住黎笑啦仲抖?

入去拎咪叫口號算啦

不過我都想知入面會有幾多人和應
如果大部份係內定既人，應該唔會理你？

區議員團結做一次和理非非遊行
》勇武set死線
》開花

柒婆好賤格，又想分化和理非同勇武！

仆街

對話無嘢好講，只得5大訴求

我諗應該都係因為poly一役令到我哋損傷慘重所以士氣比較低， 所以上個禮拜嘅黎明行動都少咗好多人出嚟

入得去既...一定起哂你底分分鐘比人秋後算帳

其實黎明行動成效已經到樽頸位 香港人適應力好強 要轉方法

遊行咪對話囉, 柒婆你要對話咪批不反對囉!!我要大遊行!!

okq

對話內容：

柒：大家一齊對話
巿民：五大訴求 缺一不可
柒：講咗唔答應
巿民：五大訴求 缺一不可
柒：咪話唔會答應囉
巿民：五大訴求 缺一不可
柒：總之唔會答應
（無限loop到2047）

做得好呀連登仔 繼續休息啦

啱，咁多個月一直都係不斷改進行動方式
有啲嘢其他地方做係work, 但香港做就未必work
無必要永遠停留喺一種抗爭方式

索性每個區議會都開大會，請林鄭黎傾，
林鄭咁鍾意傾就同區議員傾，市民授權左佢地出來。

又出黎講埋d無建設性既廢話

唔好對話啦

有keep住打
亦都有叫朋友keep住打

林奠係行動前先會主動出聲同理開對話會

上次講完就開槍

打完飛機喇，做嘢喇

錶你有無

佢覺得唔夠亂

對你老母

又開念經大會？

神gif 完全表達到牠的本性

抽中全勇武直接開戰

多謝巴打

敵人擁護嘅我哋就要反對啦

對話完又再行緊急法
今次戒嚴定封網

啟動社區對話？黃大仙舆觀塘對話？研究新魔法？

而家政府唔係要答應哂先對話咩？

又對話？
請大家請得，對話完有咩後果

你呢幾個月性生活愉快嗎

何謂對話？對話有兩個大前提：

(一)真誠！否則就係謊話！
柒婆陰濕賤格，不斷玩語言偽術，承諾過的又唔兌現，佢有何真誠可言？由初心到暫緩到壽終正寢，叫人自首講成安全返家，用詞掩飾狡猾，佢根本當市民係傻瓜。由競選特狗時承諾如民意唔接受佢，佢就會自己辭職，到而家完全冇咗回事，佢講嘢完全唔算數，就算應承乜都係假，全部係謊話！

(二)對等！否則就係訓話！
冇真普選，官員不但唔使向市民問責，仲可以高高在上，目中無民！柒婆自命絶世精英，再做埋唔係民選的特狗，連天堂都要留位畀佢，佢根本唔會同市民對等地對話，佢只會嘴臉傲慢，以冷笑暗嘲民意幼稚。佢只係當對市民係蟻民、愚民、刁民，而佢就係大官！佢只當蟻民係嚟向佢呢位大官求情，而佢只會向蟻民訓話！

佢真係搞對話會大家都要報名 唔好比佢做維穩show

血債未償，人權法未過，大家努力
休息不了，開花裝修，遊行集會，以武制黑

多謝
好人一世平安

駁我呀柒頭

低到爆，我都唔想再有手足出事
poly果陣又人踩人，又攻唔入
又拉左千幾個，好慘，所以區選先咁多人投，明知硬攻唔到就try下軟性，點知個林鄭仲係唔聽人講

下一步都唔知點做好

真係橋唔怕舊，拆唔掂就對話
對話完就鎮壓
鎮壓完再黎就對話
對話放題

林奠吹晒雞啦！